
                      Digna secuela. Buenísima película de acción con Keanu Reeves. Enserio, me encanta las coreografías y las escenas de acción de John Wick y esta segunda parte. La primera y esta y seguramente la tercera y última, son las mejores películas de acción de esta década y no exagero. Qué películas así no solía ver mucho en esta década por no ser tan buenas y falta de calidad y renovación en las escenas de acción, ya que siempre era lo mismo y al final solo era entretenerse y ya, pero John Wick es diferente, tiene coreografías y escenas de acción nunca visto antes y muy buenas e interesantes, que hacen que lo quiera volver a ver. Son de esas películas que la puedo volver a ver y no me canso, por ser buena película, por tener interesante coreografía y escenas de acción, estar entretenida y con un actor que a mí sinceramente me encanta. Si algún día hacen la película de Deus Ex, pues ojalá lo elijan a él, que sería el actor perfecto para interpretar a Adam Jensen (mi personaje favorito de los videojuegos).
        
            